升！！！番！！！哂！！！啦！！！！！ 冇事啦！！！

股壇最黑暗時代過去啦！！！！

gogogo啦！！！！

咁你睇升 定 跌

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求，缺一不可。
咁多條人命唔需負責？

改撚咗名，以為自己中就串柒柒
LM

要觀望吓改咗名嘅麵仔燈力

識做了

政府開始讓步

美國減息

差最後貿易戰呢個問題

試下放過我

1000蚊呀 屌

不出兩個星期會再大跌

其實佢都未真系開記招，周圍d人係咁放風話會撤回，轉頭出黎話要鎮壓要戒嚴，咁就真系好笑啦

就係你條仆街燈到落唔到2幻5

go up to go down?

麵仔睇升到邊

麵仔

一陣林鄭：推行緊急法

唔通真係改名破燈

你走啊
仲未派錢

改左名變晒正手

派錢

升左搵返黎既錢要捐比示威者

1項一千點，5項五千點

仲有四千點，真係唔要？

下，咁又點？

静静地唔得既

一個訴求，升一千點。
五大訴求，升五千點！

玩吓都賺八倍，仲打乜撚工

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

buy on rumour sell on news

賺幾多

麵哥出黎收割

升到仆街

夠膽咁近過夜
仲要揸到呢一刻先係

大dodo出手

收皮啦假膠，平時你膠唔緊要，而家大是大非面前唔好阻撚住

我最怕不是宣佈撤回，而是戒嚴！過千點升幅嘔突！！

最後逃生門

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

千升

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

聽日一定跌到仆街

派錢未呀

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左，比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應
-差佬同女示威者講強姦佢地係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

remember, buy high, sell low

咁=聽朝回吐哂1000點出嚟

夾多轉上28000 好冇先

要成立獨立調查委員會追究警察

先調查麵仔係咩野人

龍市

點解咁唔爭氣 ...

撇除貿易戰升級因素
港股分分鐘冇因為送中跌過不特止，仲借勢反彈
港股大部分都係中資，唔會幫香港人

媽咪仔玩死熊軍

希望啦

屌 唔記得mon住麵神買左升

改左名個人都唔同左

升左成千點

引哂你地入去

做得好 切勿攬炒

咁找得數未

死亡交叉又出現返
大升就擺明就係後抽喇

改名轉運?

五大訴求 缺一不可

派錢未呀你

係都要燈.gif

屌！
錯失入市良機

Twitter 戰線，咪俾柒婆得逞

仲唔走蟹貨？

得啦麵哥

屌那星
聽日月供日

5大訴求缺一不可

屌你 又跌返

push

人血饅頭

我都覺。

劇本已經寫好 823彈咗5蚊。班月供撚再一次中計

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

又燈？

1000蚊呢

不推文回覆

五大訴求，缺一不可

屌 走呀

好彩你開post
我啲7500未洗走住

仲唔訓身追貨??

媽咪麵改名媽咪仔就燈唔中，屌你

無追蹤真係以為山寨媽咪麵

媽咪麵已死

請負評並善用不推文回覆

派錢未！

升成千點！！！

ok 一陣唔係撤回聽日跌穿25000

跌5000點先升返少少
你係咪on9

借推

唔該大家幫下手

一個訴求1000點 ! 五個訴求5000點！！！

啱數，升返到30000

有排未望到家鄉

麵神改完名熄燈

白色底衫.gif

大dodo幾時派錢

然後再燈死你地

派錢呀

燒山快d指下路

我唔信聽日可以跌千五點

借消息殺熊仔，大戶餓左好耐了..................

聽日跌番一個double

仆街中伏

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

正苦派左4000蚊，
買晒熊仔

P牌負評唔到你

y負皮

即插

1千蚊呢

面神

乖啦面神，唔好再開po啦

夜期又跌反

太遲睇到呢個post 冇入到熊

原來係你

樓主正一仆街冚家剷

收到晒 明既明既

麵神真係燈力無窮

有麵神呢句，支爆不遠了

有料

燈到停市 有料到

燈到server都死埋

冇事=出事

燈死埋server

威力無窮

每改一名，壇數升一
夠力燈撚死港共支共未